想改名 有冇師傅介紹

如題
想問下有冇人改過名 或者相熟師傅
指點下小弟
最好唔係貴啦
小弟窮人一名

問下呢度既連登仔
慳返啲錢好過

行衰運?

平既都無好啦，搵平改不如唔改。
改名首先知道命造既喜忌，再跟喜忌去改名，不過改名作用唔會太大，改變自己好過。

咁我希望搵返專業人士

唔係 只係想生活更加好

巴打 好似有啲研究？

知足常樂

真正改善生活既唔係改個名咁簡單，知道你既命係點，知道你既風水係點，先會大改善，改名係最多一成既力，仲要你成日會有人叫呢個名先有用，一般成人唔會叫全名，尤其香港。